林鄭押後選舉黑幕、 通緝與DQ港人一如內地新事件、 習近平再陷維穩「神經過敏症」王陽翎

（特備節目）終極揭破：
林鄭押後選舉黑幕、
通緝與DQ港人一如內地新事件、
習近平再陷維穩「神經過敏症」
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》
Aug 2, 2020

悶透社gumboringer
109K subscribers

林鄭月娥突然宣布後選舉一年，引起歐美世界關注，事情有相當多疑點，到底真相如何？

【Patreon 官方網址】

空姐牛肉飯影相手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

可唔可以陪手足一齊早起身一次阿？